Tesla model s 係香港公路出事同印尼波音客機失聯，市場會點演繹？

前者好碎料姐

null

失你老母個聯

升

佢老母個西聯埋⋯⋯